最出色既本土YouTuber 係邊個？

Ben哥

呢樣真....想知佢依家點

由小學生石子宏睇到佢去深圳叫雞
唏噓

睇到佢畀人打到變豬頭

Lemon

答案係無

大j

湯河

Ming jai

佢條女真係出色

石頭個石 石子宏個子 石子宏個宏

龍心呢

超過70萬訂閱香港良心熱愛廣東話幽默風趣嘅笑波子哥哥

笑波子

最搞笑我覺得係mihk
有其他既介紹呢聽下

艾米尼奧

Ming 仔啲旅遊片

陳怡

Eminleo

馬車睇住佢成長
感觸啲

Bob叔

閪吱

大J
笑波子

Carl

竟然無Ashley

思覺老師

點cook街

四川辣殺

香港傻閪youtuber一覽
扮on9,發明星夢:笑波子
廢青,口齒不清:ahhin
弱智,霉:呀聲
串柒柒,光頭:大j
呃蝦條,靠父幹:ricko
cap水,樣衰:屎萊姆

以前嘅captv都幾高質

CapTV
BT偷片做二創最出色

大J

個個都俾連登仔鬧 其實大家會期望香港有咩類型嘅YouTuber?

點cook guide

點解無人講熊仔頭

一定係思覺老師,youtuber既鼻祖

宅男俱樂部

呢個任務就交比你

垃圾

Wallace Yim

我覺得jfft最好睇

herman yeung算唔算

呢個就正喇

呢排睇緊搞屎棍，有冇人識